VTC都宣佈完sem？

因應社會狀況持續不明朗以及道路交通尚未完全恢復，職業訓練局（VTC）院校*本學期餘下之日間及夜間的面授課堂將會取消，並以其他教學模式進行 。

＊高峰進修學院（PEAK）及匯縱專業發展中心（IVDC）除外，有關課堂／考試安排，請瀏覽 PEAK網頁或 IVDC網頁。

回水呀喂

屌你老母HKDI學又唔撚俾返 功課又要人交 cctv又唔撚見你交得咁爽手 學費又要人俾 冚家剷

停撚成個月學先話完sem on9

真係白俾

支持高層退休番大灣區過世

屌

簡單嚟講vtc幾時要再返學呀

semi2

堂都唔畀補 我屌你老母

VTC最撚鍾意停課 但功課照交 堂都冇上撚識做

咁啲test洗唔洗番去考？

test唔知，但exam點都要考，一係返去考一係係屋企考

屋企點考？

寫個名上去就有40分啦

miss上你屋低張床比你考

vtc最叻就叫人交學費

咁我一定爆4
張卷都濕晒

你30秒都頂唔到 直接唔合格

上網down份卷落黎做，做完影相upload返上網

如果係你個名咁
肥左我算啦

Openbook有咩分別

冇
可能見其他u有online exam vtc又想學掛

香港光復後一定要搞搞vtc